毅進制係真架 77再一次驗證

毅進神算

真係除4就估到個人數

求Link

第一個諾貝爾數學奬就頒比你啦